﻿Das Programm kann nur von einem Webserver gestarted werden(z.b. Brackets LivePreview) und nicht
von einem Desktop per Click auf index.html.
Das programm benötigt mindestens eine  Intel Core i7-4650U CPU und 
mindestens eine Iris Pro Grafikeinheit HD5000 GPU oder vergleichbare Hardware, für mehr als minimale Graphik-Qualität 
ist eine dedizierte GPU empfohlen.
Die Steuerung erfolgt über die Tatatur wie folgt:
w=vorwährts
s=rückwährt
a=links
d=rechts
q=nach links drehen
e=nach rechts drehen
p=Pause/Menü

Das Spiel ist startbar nach dem laden mit klick auf den Start-Button.

Music: http://www.bensound.com
Sound: www.Soundbible.com
Bilder: siehe BitBucket Commits
3D-Modele: siehe BitBucket Commits

Folgende Libarys werden verwendet:
FileSaver.js,Hacktimer.js,limitLoop.js,physi.js,THREE.js,TargetCamera.js,soundjs.js,SPE.js,Blob.js,ammo.js.
